真定假？傳費Sir甦醒兼開口說話

【體育】費Sir醒番喇？有傳費格遜在手術後已經從昏迷中醒過來，而能坐起來說話。

英國《鏡報》周一爆料，根據費格遜（Sir Alex Ferguson）好友指，這名正在沙福特皇家醫院留醫的曼聯傳奇領隊，於上周六入院做緊急腦出血手術，在昏迷多天後終於甦醒，而且可以坐起來說話。

這名好友表示：「預期的費Sir康復情況良好，他在足球界最親密的好友一同把事情的最新狀況保密。」不過，費Sir醒過來這傳聞，仍未被並家人及曼聯證實。

76歲的費格遜在出事後，獲多方祝福，紅魔中場卡域克表示：「我在上周六下午收到消息，真的不敢相信，之後立即向數名球會中人詢查費Sir的情況。我很關心他，他是我的前主帥及朋友，對我十分重要。」

費Sir頂住呀

迴光反照

希望老費早日康復

反獌ok 但尊重廢蛇啦

第一句講咩

仲以為係泥狗啲post

祝早日康復，費sir

起身然後熄左部重播獌狗輸比白禮頓既電視

第一句話係, 摩佬好屎, 咁多星都拎唔到聯賽冠軍同歐聯出局

希望唔會係講後悔當日做咁多黑暗野

費Sir: 你踩住我條喉呀

3日後復活

阿狗有愛

佢259

獌狗要繼續反 但費蛇是無辜的

約左雲加

幫我報牛呀

我想食pizza吖

咁更加要醒啦

費sir: 利物浦拎左英超冠軍未？

好賤